無限遐想！周子瑜「男友襯衫」曬辣腿 集清純性感於一身

▲周子瑜在台韓都有不少死忠粉絲。

南韓人氣女團「TWICE」的台灣團員周子瑜，今（20）日與團員現身KBS電視台錄影，周子瑜紮起馬尾，身穿一件OVERSIZE的「男友襯衫」亮相，露出修長細腿，由於襯衫下襬遮住臀部，讓周子瑜乍看之下就像沒穿褲子，集清純與性感於一身的她，讓粉絲有無限遐想。

▲周子瑜比出愛心手指，模樣可愛。

▲周子瑜身穿襯衫的模樣被網友拍下。

周子瑜在團體中的人氣頗高。

「TWICE」在4月初發行的迷你專輯《What is Love?》，同名主打歌上架不到一小時就登上韓國最大音源網站Melon及13個國家的iTunes冠軍，專輯預購量更突破35萬張，最近她們也勤跑通告宣傳，人氣爆表！

g

條腿粗過車呔

你鍾意頂骨頭

你鍾意頂肥肉

朱千雪

咁鍾意肥肉叫佢頂舊豬腩肉算啦

啤梨身形好撚柒
上下身好似兩個人咁
大髀粗過條腰

我打飛機好過

個台灣黑妹出名腳粗
辣腿

又粗又黑得個高字

吊你老味 單車呔啊?

佢對腳仲粗過志效未減肥時期

好彩佢高 身形扣晒分

呢啲腳先正喎

原來你好呢味

入嚟係為咗千雪

好正呀！！

真係好正啵
有咩問題